（劍指_ _）俄國通過與蒙古戰略夥伴協議

蒙古是俄羅斯與中國之間的「十字路口」，戰略位置重要，俄國近日通過與蒙古戰略夥伴關係協議，外媒分析，蒙古可能藉此抵抗中國威脅，而俄國則盼恢復前蘇聯影響力。

《美國之音》報導，俄羅斯上議院聯邦委員會8日全票通過批准與蒙古的睦鄰友好和全面戰略夥伴關係協議...

哥哥不要......不要.....

邊個都好，快點打

支支自大到將武肺連俄佬都瞞